勞工法例一問

借朋友ac
見朋友遞信我又想遞 雖然未搵到野做 想去working holiday 機票已經訂左 所以想補錢走 因為唔夠一個月通知
想問下如果係補錢 應該係出糧個陣扣定係出完full salary之後我再俾番佢呢

利申：番緊中環中小企

推

當巴打你今個月尾要走 通知期要去到下個月月中 正常就按比例 俾番代通知金公司 因公司會計番年假啲錢俾你 佢應該會再通知你幾錢

至於出糧就要搵公司出咗稅單俾你去稅局清左稅先出到 因爲你離開香港一段時間就要咁做

咁係直接扣定係之後俾番佢？

一般會係final settlement 計晒 包括扣錢
唔夠扣自然會搵你補返

Working holiday? 叫唔叫埋penny

Ching 認錯人？